點解派完帽果個好似好幸福

屌你老母搵仔果個係你
點解喊果個都係你
散完可以即刻有仔 仲要係我估中果條
女人真係好撚古惑
扮晒受害者令到下一個覺得你好可憐
香港啲速食文化真係好恐怖
包括埋愛情
仲有冇細水長流既愛情觀

講得啱阿，屌佢老母，喊哂口話愛我愛我，又係派帽畀我阿，而家又好幸福同另一半幸福，真係幾撚勁吓

唉，d 女人

我fd條女都係咁 講就話冇第三者 轉個撚頭第二日比人係街撞到拖新仔

死臭雞

死臭濛

香港真係好撚多臭雞 綠茶婊

大部分靚女都係臭雞

你同得依啲女拍拖都唔係咩好人啦

綠你老母茶婊

台灣都係咁既意思

宅男宅女咁

non-stop 換畫嗰啲
連女人圈之間都會鄙視
有件豬扒成日俾我地女人提起
雖然會like佢ig相，但心地裡面唔撚會祝福佢

女人八婆既程度 見到未

你估佢而家條仔會有安全感咩
因為有西屌唔出聲咋

識得一個搶完條女返黎
一齊緊既時候分分秒秒諗緊自己條女
幾時因為同一個原因而勾其他仔
變到勁專權/ 完全無安全感
想去管超嚴
條女就話俾人管到抖唔到氣wor
其實真係又識左第二個

派帽正仆街
咪睇下佢地可以一齊得幾耐

樓主 帶眼識人 唔好絕望住
總有好女仔 例如我呢啲
但我要提你 唔好以為普通樣/ 豬扒就專一
佢地可能更加恐怖
因為自己無自信 要靠獲取好多男人既肯定去建立自己

依個年代

一年啦

工作圈識唔到 唔好話女仔 朋友都冇多隻

總有好女人 例如我呢啲

呢度啲絲打咩事，毒撚最忌自信呀

笑下咪幾好

識會心微笑 笑下我
好過一臉絕望知道豬扒都派帽

啱呀 諗咗兩年都諗唔明
「明明是他犯錯
怎麼是你難過
他卻好好生活」
成日聽

乜嘢方法都要試
我有朋友地鐵抄牌識，做埋老婆

身同感受，話分手，過幾日就話唔再愛我，再過一兩個星期就話有男朋友

女人好恐怖……

通常帽人個個都係開心快樂咁生活

比人帽就頹廢生活

六年前既心聲

我係後者

好似呢個年紀無論男女都玩速食咁。
我覺得拍拖就係拍一世，唔係玩玩下，但身邊個個都停一陣就走，唔會花好多時間了解一個人，又或者根本只為拍散拖，手就隨時分，真係寧願唔拍。

一個好樣小小既女仔多人追到你唔信 佢唔揀就真係on9啦 要怪就怪d狗公啦
或者怪點解10個女仔得一個似樣
如果全部女都似返個女人佢地就無得成日扮上菜

唔見得男人好好

我都比人帽左
唔睇好佢地 我係好自私唔會祝福佢地

有d女人就係咁 仲會fb ig出post話你點樣唔好乜乜乜 聽下依首歌

有時候真係好羨慕果啲由乜都唔識 培養到乜都識咁 果種一齊成長既感覺 係咪唔夠新既黎 到你親手睇見由咩都唔識既女人 去服侍第個男人 其實你個心會唔會諗起我 死八婆

派帽者一世被帽

好可惜唔會 只會越黎越幸福 因為報應從來都唔存在

呢d 女人我祝佢同條厹白頭到老永結同心
帽要除得快

當年都試過
最尾幾個月成日鬧交冷戰
結果就喺我生日嗰日分手
過兩日就即刻同佢返工度識嘅人一齊
我就屌話咁即係一早都有晒感情啦
佢話咁唔係帽，係我唔好，人地對佢好
最撚嬲係仲要俾條狗用佢電話send個mag黎串
自已條女都睇唔實，怪邊個？
我屌你老母我一世都唔會唔記得

呀，屌你老母
我特登唔del佢Facebook，打算睇佢幾時折墮
仆街，最近仲結埋婚
痴撚線，真係無天理

啲女人派帽理由就係尋找幸福所以搵另一個

咁又未完 之前識有個結婚生埋仔 最後都離婚收場

綠帽俠

女人
佢唔珍惜你 就咪撚理
廢時哂時間 sad一兩日好喇

係 明明係佢搵第二個先 但可以掉轉頭話返你
之後就係ig fb講到自己係受害者咁

為何越是講得真心越會偷偷愛別人
為何賣弄初戀天真是說謊的愛人

岩呀清 之前就開post問點解咁多豬閪扮上菜